點解MJ跳舞可以咁好睇

有好多高手
但冇人可以跳到好似MJ咁吸引
個種節奏感？（唔識形容）真係勁到不得了
成個人嘅身材好似為跳舞而生咁

同意
咁耐以黎都係得mj 同小豬比到呢種感覺我

小豬咩料
差十皮

Hi ching

天生

當的士陳流

光速屌西舞搵唔到對手

出道選秀果陣就勁 而家麻麻